「台灣紅媒」一中政策個post個source係紅媒黎

中文Source得聯合報
英文直頭搵唔到Source
你地自己睇路

拎紅媒做source

聯合新聞網=台灣紅媒

Btw美國一中政策本身係包埋台灣關係法
唔係你支那既一個中華人民共和國
唔講以為侵支持台灣獨立

，

聯合報都quote

我查左一排"拜登交接團隊官員9日以背景說明方式表示"而個source都搵唔到到底係邊個官員

Fake news

A

大把人見拜登就即反
奉勸大家睇定D先

本身biden班底係左膠
所以都唔應該有期望有驚喜
佢參選時都講咗會按原有外交政策做
分別只係佢會有幾軟定去到奶地步

炒晒車...

Thx. 我之前都搵唔到. 所以我成日都話要搵 英文 Source.

兒登仔含侵力係咁架啦 成班唔用腦盲撐盲反 同小粉紅一尻樣

人地視力只限睇到標題

起碼要source la

推人呢

講緊邊個po?

Block 左我

我左膠五毛

美國一中政策
從來無話一中個中包台灣

拜登團隊：落實台灣關係法與一中政策

美國佬一貫政策

紅媒都QUOTE仲有英文SOURCE都唔搵下係咩事

要反敗登
是但啦